一次過食幾多粒止痛藥先會引致中毒

如題

連狗呢

樓主想自殺?

幫你tag返連呢住入黎? @連尼住 @lihkg @香港撒瑪利亞防止自殺會

#自殺post #連登仔 #生命 #人生苦短及時行樂 #耶撚 #報警撚 #生命鬥士 #熱血 #中毒